黨軍派至少兩架旅遊巴帶走在朗豪坊外被截查的人士 包括穿著校服的學生

警方派至少兩架旅遊巴帶走在朗豪坊外被截查的人士
27.05.2020 15:50

有網民因應立法會恢復《國歌條例草案》二讀，發起在九龍區遊行。防暴警察中午左右開始在旺角一帶戒備，到下午3時，在朗豪坊近山東街和砵蘭街，舉起藍旗警告，之後快速推進防線，並制服一名男子。他被鎖上手扣，頭部受傷流血，由警員即場包紮，地上留有血跡，救護員其後到場為他治理。警方亦拉起大範圍封鎖線，截查幾十人，包括多名穿著校服的學生，他們之後由警方的旅遊巴帶走；封鎖線外有大批人圍觀，並不時高叫口號，警方多度舉藍旗警告，有持防暴槍的警員戒備，亦有警員以手機拍攝在場情況。

警方指，下午約2時45分，旺角有人群一度走出馬路，有人走近行駛中的車輛，亦人將垃圾放置在馬路中心，阻礙行車。警方即時到場執法，並多次警告人群返回行人路，為車龍開路，並警告人群停止非法堵路。

放完學就比狗拉下次放學要坐直昇機走

越拉呢一班人越討厭狗 呢個種子中咗落去好難洗得甩

有無得課金比被捕人士關注組

長期要mon 住十幾廿個直播

又要cap 圖 認人

又要搵律師跟進

短短幾個鐘處理幾百單

不如入去幫手整合